跪求 幫拎wifi egg 係機場

坐十點機 入左閘 唔記得拎wifi egg🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
有冇人可以幫下我

又嚟

柒到上太空

買卡算9數啦

大家小心 一陣打開粒wi-fi egg 有包粉 你就開心囉

悶喇 過主啦

此用戶無效

唯有係咁

呢樣真

連呀婆都呃唔到啦悶啦